大圍開人鏈好唔好

三線爆晒，不如開新鏈

開啦，大把馬鐵沿線人賴得出

咩位

你開我到！

行左個圈都無人

大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口